
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0317

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 allo oui bonjour monsieur je téléphonais pour savoir si par+hasard vous auriez trouvé un téléphone portable euh hier dans l' autobus euh la ligne vingt en fin en+fin+d' après-midi disons en soirée plutôt
003 spk1>	 ligne numéro vingt un téléphone portable quelle marque madame
004 spk2>	 oui
005 spk2>	 euh Alcatel
006 spk1>	 Alcatel quelle
007 spk2>	 blanc
008 spk1>	 blanc voilà c' est ce+que j' allais vous demander vous patientez je regarde hein
009 spk2>	 oui
010 spk1>	 s'il+vous+plaît madame
011 spk2>	 oui
012 spk1>	 non ça n' a pas été retrouvé aucun téléphone portable
013 spk2>	 d'accord merci+bien monsieur
014 spk1>	 je vous en prie bonne journée au+revoir
015 spk2>	 au+revoir

